香港警察會唔會請人去外國搜集国安法證據?

靠毅進仔做唔掂, 不如試下公開招聘
記得登job description要寫明 "oversea evidence collection regarding to the hong kong national security law"

sor去到入唔到境

直接請外國人做
睇你點防

香港警察=唐娟

已同唐娟割席
而家合"法"搜證

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2